有冇ching可以幫忙cap張有10萬存款的銀行戶口圖俾我？

想入一個tg group

10萬蚊都冇
就縮返你老母閪到啦

想入叫雞gp

派$4000post有

this?

大拿拿10萬真係唔係人人都拎得到

第一下都諗到係呢個

咩黎

Cls

10萬都無

點條好路比你 今晚英超冠軍 自己去馬會落飛啦

邊隊都唔講

扮曬野，睇穿你啦咸濕仔

利記 6 倍呀
唔通買鏝咩得果 1.2

負債10萬就有 要唔要？

10萬都冇，點出黎撈

ching勁揪

入完個叫雞group，有好野記住share出黎

我唔call g

Cls，你雞來咋，要求多多，學人揀客？

我係乞兒成世人得5萬存款喺銀行，7萬現金喺屋企，幫你唔倒。

無錢學人出黎玩？

我唔係入call g group

死雞蟲
乜雞咁把炮要十萬